（區區有毒）病毒充斥空氣內 一呼一吸都有害

缺氧到似有幻象 乏力地躺於地上
合上雙眼用皮膚感應無常
這裡有過你 未及步離場
被你的氣味 築起了圍牆
從頭再呼吸 殘存那種美
現在嚐到的苦 從前是最動人甜味
病毒充斥空氣內 一呼一吸都有害
吸氧氣 吸氧氣 進出急症室
寂寞充斥空氣內 抑鬱吸入來
寧願閉氣 吸進你會沾濕眼袋
勉強再試試站立 自願地展開學習
盡快適應著 殘忍的低氣壓
似欠缺勇氣 不敢失去你
亦欠骨氣讓 身心也逃離
從頭再呼吸 沉沉那死氣
滲滿氧化浪漫 沉迷在這耐人尋味
舊事物充斥空氣內 一呼一吸都有害
床邊有你 廳有你 進出於腦海
寂寞充斥空氣內 抑鬱吸入來
寧願閉氣 吸進你會沾濕眼袋
窒息都不意外 不呼不吸不盼待
不要你 不要你 要清空腦袋
盡量振作也應該 每一扇窗也打開
不怕你 不怕你 怕呼吸有害

...

墳頭裡呼吸 殘存那virus

呢個okay

LM

缺氧到似有幻象 乏力地躺於地上
合上雙眼用皮膚感應無常
這裡有過你 未及步離場
被你的氣味 築起了圍牆
墳頭裏呼吸 殘存那virus
現在嚐到的苦 從前是最動人甜味
病毒充斥空氣內 一呼一吸都有害
吸氧氣 吸氧氣 進出急症室
寂寞充斥空氣內 抑鬱吸入來
寧願閉氣 吸進你會沾濕眼袋
勉強再試試站立 自願地展開學習
盡快適應著 殘忍的低氣壓
似欠缺勇氣 不敢失去你
亦欠骨氣讓 身心也逃離
從頭再呼吸 沉沉那死氣
滲滿氧化浪漫 沉迷在這耐人尋味
舊事物充斥空氣內 一呼一吸都有害
床邊有你 廳有你 進出於腦海
寂寞充斥空氣內 抑鬱吸入來
寧願閉氣 吸進你會沾濕眼袋
窒息都不意外 不呼不吸不盼待
不要你 不要你 要清空腦袋
盡量振作也應該 每一扇窗也打開
不怕你 不怕你 怕呼吸有害

去到武漢中病毒 乏力地躺於地上

我個肺似有病毒 乏力地躺於地上
在這刻我用連登感應無常
這裡有過你 未及步離場
被你的氣味 築起了圍牆
墳頭裏呼吸 殘存那virus
現在嚐到的苦 從前是最動人甜味
病毒充斥空氣內 一呼一吸都有害
吸氧氣 吸氧氣 進出急症室
毒自呼吸都有害 張竹君又來
寧願閉氣 吸進你會沾濕眼袋
勉強再試試站立 自願地展開學習
盡快適應著 殘忍的低氣壓
似欠缺勇氣 不敢失去你
亦欠骨氣讓 身心也逃離
從頭再呼吸 沉沉那死氣
滲滿氧化浪漫 沉迷在這耐人尋味
舊事物充斥空氣內 一呼一吸都有害
床邊有你 廳有你 進出於腦海
寂寞充斥空氣內 抑鬱吸入來
寧願閉氣 吸進你會沾濕眼袋
窒息都不意外 不呼不吸不盼待
不要你 不要你 要清空腦袋
盡量振作也應該 每一扇窗也打開
不怕你 不怕你 怕呼吸有害

有料到

push

這裡有武肺 未及步離場
又破新記錄 真想快逃亡

勉強再試試限聚 自願展開飯罪

推

恒管有我 hall有我 進出於腦海

吸氧氣 吸氧氣 進出急症室

樓主可唔可以唱呢句黎聽下

邊間教會

明明就啱音

試下改
讀大學 讀大學 進出於恒管